有無喺天文台番工嘅巴絲

想問你地打八號風有無得早放工

同埋日常有乜做

真係一個天文台巴絲都無 咁平時係咩人運作個天文台架